眼見熊軍將士一個個陣亡而林奠就加人工

真係百般之味

個個咁慘 林奠就加人工 公平咩?

老實講 熊軍陣亡同林鄭加人工好似冇衝突

純粹不爽7婆加人工

大戶 _————————跟錯邊老散